男人最佳衣著係肌肉

你班排骨仔日日唔著衫出街

我160 90kg 日日盛裝出街

頭先係街見到樓主 成粒魚蛋咁 好有型

肥腫難分

我著件supreme型撚過你啦

米六 笑左 笑埋右

160

請尊重，謝謝！

成條街啲人都流哂口水

係咪著黃色衫

160加90公斤
可以拎傷殘津貼